召集全世界無產者!!!!!!!!!

萬惡既資本主義勞役無產階級
只有真共產先可以解放香港!!!!!!!!!

幾時搞土改，分田地？

要問真共產黨
我唔知我又唔係共產黨
歡樂斗地主

第一個清撚左你先

我又唔係地主

真正共產主義者，唔清你清邊個？你唔死點奪權

真正共產主義都係有民主架